求問物資站位置

有成廿kilo嘢
而家喺SOGO透緊
有啲暈驚行唔到落去
求問！！

同問 要買咩物資送去邊個物資站
而家同朋友準備出發去買

pish

迴旋處 海富 添美道

請問點過去？

已捐，感謝！

三樣都冇...
唔好意思

不妨試下用植物
或者警方遺留嘅物資？